艾巴喊又蠃柒頭福

屌柒頭福 又輸

父哥係咁吹奏牙巴咸

安就走 要搵定第二個人來支持

你輸撚緊啦 呀喊得22歲
三年後你呀爸入棺材既機率重高過喊仔冇踢波

父哥又想做嘢？

父仔唔好成日燈啦

褔仔贏左出場次數wor

希望牙父可以接受到艾巴上年喺英超一球不入嘅現實

上年佢係英冠入26球

講緊上年英超

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

估唔到 我喊一年前 已經同美斯同級
兩個都唔係英超 但要比較英超成績

唔敢比我點贏？
港父又輸一場

條友好撚癲 公然恐嚇

佢真係敢做，唔算得個嚇字

之前鏝個個伊軒拿祖咪又係同福仔比，宜家踢成點呀？

到目前為止父哥殺咗十個？

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

5毛港毒之父

1622525， 正